唔識傾計，係唔係可以唔洗溝女？

毒撚唔識傾計，講野悶同慢，

n 年前 dse oral肥佬左，

所有group discussion個作用都係比人邀請講野，然後出局。

朋友話我個問題係太靜，唔關樣事。

介紹啲女，frd 話我啞左，全程唔肯講野。

係

搵個係咁講嘢嘅另一半

搵個啞嘅咪得 負負得正

搵一個聾的

鳩up就得

一定係

如果唔識講嘢嘅話應該係連普通社交都有問題
唔好講話識女仔

呢個仲難

都ok, 少講野咁解囉

我又覺得冇咩所謂
你多野講都可以厭你多野講
有人鍾意靜有人鍾意嘈

靜同多野講嘅男仔都有market

證明你的確係衰係個樣到

你係諗唔到話題/人地講嘢你唔知點回應 定係怕羞唔知講咩好 邊樣先？

人地講野唔識應

得個嗯，得個哦字

睇你個名，應該冇乜幽默感
同埋冇個人興趣（指上得檯面拎得出嚟講果d，睇漫畫打機唔算係興趣）

尼啲先受歡迎，扮豬食老虎

都真係無 做街頭健身 追下潮野

考過一次dse先知香港咁多人正常溝通都做唔好

唔關事,朕5**都唔係幾識

唔識咪練Lor On9

我要同人浸熟咗先可以回應到人地幾句；第一兩次見嘅人基本上都講唔到長句子，除非工作上嘅交流

投資下d潮流衫應該大把市場

應該係冇乜個人經歷
試下做義工？ 見多啲人
又可以同其他人分享自己做義工的經歷
人地又覺得自己好有愛心咁

會追下，但唔會買咁樣

因為唔想買完擺一邊唔要

義工我試下，完全未做過

但唔知做邊範好

錢可以解決一切問題

可以抽人地講緊個topic再用啲小學雞六何法延續下個話題
e.g 人地話 我啱啱食飽飯啊 你咪問佢食咗咩 好唔好味個啲
如果你淨係答個哦字 我以為你唔想同我講嘢

其實靜唔等於溝唔到女 但係就算靜都要溝通到

鬼唔知阿媽係女人咩

想，但無女鐘意靜嘅仔

所以你咪冇女呢個世界係咁膚淺架啦
唔通你以為真心好仔就有人鍾意？屌你以為童話故事咩

呢個世界好人真係唔易做，根本無做錯到

應該咁講，

對住mean嘅人，我唔識應佢地機，

呢種人真係唔少

你俾人串得少
同埋你嘅世界太窄

唔係識講野就大晒架人地唔鐘意你呢type 你講野講到識飛都無用

可能佢哋誤會你係唔想同佢哋交流

番工同同事食lunch會有幫助
食飯個時肯定會有老尷死都要吹下水既時候
我由坐係到聽到而家吹番兩嘴
我都覺我自己煩

有才華 等女溝

有樓就得

怕講定係諗唔到野講

我都冇乜好多經歷但係好容易講嘢喎

咁你平時同其他人溝通點樣先
係同一般人都溝通到，淨係同女仔講嘢嗰陣先會驚
定係同所有人溝通都好困難

有啲女仔中意男仔夠毒既

咁你叻丫嘛

都好睇個人
但做小朋友/動物會好啲

其實本身個人都一碌木咁，冇咩話題但熟咗嘅話就算話題唔啱，我都夠膽9up啲嘢回應，對住唔熟嘅人就講唔出

佢mean你定mean緊其他人先
如果mean你 我覺得係熟嘅friend先會mean
最緊要唔好俾人mean就起曬鋼就ok la